【1月28日時事】國際貨幣基金組織：中國大陸經濟增速重回全球第一

國際貨幣基金組織：中國大陸經濟增速重回全球第一

國際貨幣基金組織（IMF）1月16日發佈最新《世界經濟展望》報告。據該組織的獨立估計，大陸2016年經濟增速為6.7％，印度為6.6％。這意味著，大陸經濟增速重回全球第一。

國際權威媒體馬上捕捉到了這條『大新聞』。CNN第一時間報導稱：印度不再是全球增長最快的主要經濟體，根據IMF發布的新一期報告，印度的經濟增速已經落後於它的北方鄰居——大陸。

該報告中，還將大陸2017年經濟增速預期大幅上調0.3個百分點至6.5％。報告主要作者、IMF首席經濟學家莫里•奧伯斯菲爾德在發布會上說：『大陸仍是世界經濟發展的主要驅動力。我們上調了對於大陸2017年增長的預測，這也是2017年全球經濟復甦預計加快的一個關鍵的支撐因素。』

此前，已有德國媒體報導稱：IMF相信，2016年度大陸為全球經濟增長貢獻了1.2個百分點。而美國只貢獻了0.3個百分點，且有高額外債，歐洲的貢獻更只有0.2個百分點。『這意味著大陸的貢獻率遠超所有發達國家之和。』

據該組織的獨立估計，大陸2016年經濟增速為6.7％，印度為6.6％。這意味著，大陸經濟增速重回全球第一。

咪又係用強國d經濟數據再做分析
大陸d數據你信唔信？

國際貨幣基金組織於1945年12月27日成立，為世界兩大金融監管機構之一，職責是監察貨幣匯率和各國貿易情況、確保全球金融制度運作正常；其總部設置於美國華盛頓特區。

新年大吉大利

支那呢d假數據既野呃自己好

乜IMF自己去大陸採集經濟數據？
佢分析大陸畀嘅造假數據，只會係garbage in garbage out

[quote]

國際貨幣基金組織：中國大陸經濟增速重回全球第一

國際貨幣基金組織（IMF）1月16日發佈最新《世界經濟展望》報告。據該組織的獨立估計，大陸2016年經濟增速為6.7％，印度為6.6％。這意味著，大陸經濟增速重回全球第一。

國際權威媒體馬上捕捉到了這條『大新聞』。CNN第一時間報導稱：印度不再是全球增長最快的主要經濟體，根據IMF發布的新一期報告，印度的經濟增速已經落後於它的北方鄰居——大陸。

該報告中，還將大陸2017年經濟增速預期大幅上調0.3個百分點至6.5％。報告主要作者、IMF首席經濟學家莫里•奧伯斯菲爾德在發布會上說：『大陸仍是世界經濟發展的主要驅動力。我們上調了對於大陸2017年增長的預測，這也是2017年全球經濟復甦預計加快的一個關鍵的支撐因素。』

此前，已有德國媒體報導稱：IMF相信，2016年度大陸為全球經濟增長貢獻了1.2個百分點。而美國只貢獻了0.3個百分點，且有高額外債，歐洲的貢獻更只有0.2個百分點。『這意味著大陸的貢獻率遠超所有發達國家之和其實正常人都明白支那咩身勢，與其係度說服我地不如去天涯說服左你既同包先啦

與其係度說服我地不如去天涯說服左你既同包先啦